(求高人解答)龜頭有粒墨 有咩特別意思

有人想睇再post相

有冇人解答到

不了

無圖點解比你聽

答咗先

怕你睇過一次不能自拔

黑色素積聚，可能係皮膚癌，陰莖癌先兆
Rip

唔係呀嘛
我嘢都未扑過 點會有陰莖癌

下世小心啲

脱咗佢有冇得救

黑色素瘤，要切咗先醫到

黑色素瘤 沿途與你插過一幀肛景
但路上 誰也沒名沒姓

龍吐珠格局

意即早泄

龜頭有粒墨
張相係咪咁？

生殖器官圖，拉+report